描述

写出一个高效的算法来搜索m×n矩阵中的值，返回这个值出现的次数。

这个矩阵具有以下特性：

    每行中的整数从左到右是排序的。
    每一列的整数从上到下是排序的。
    在每一行或每一列中没有重复的整数。

样例

考虑下列矩阵：

[
    [1, 3, 5, 7],
    [2, 4, 7, 8],
    [3, 5, 9, 10]
]

给出target = 3，返回 2
挑战

要求O(m+n) 时间复杂度和O(1) 额外空间
